大家唔出，比人拉左既只能默默被定罪，先係當佢地condom

無其他野講